一人一個把持住既moment

拍拖拍耐咗、欠缺新鮮感、long d等等
而咁岩有仔/女撩你
當時點把持住
定係其實把持唔住，照去，之後扮冇事發生過

冇新鮮感咪分手
都冇feel仲把咩持
害人害己

你又岩 咁但係都有人係嘗鮮一下 唔係想飛咗條女

所以呢啲咪害人害己囉

唔係我啊係我見身邊好多都係咁 想知係咪有人會把持住姐